恭喜猁拎英超冠軍

咪撚燈啦屌

得番廿幾分鐘邊入到波啊曼城

真心恭喜佢哋

等左咁多年終於有冠軍

goallllllllllllllll

靜啦

請問book左巴士未

今年都拎唔到應該以後都拎唔到

靚燈 Good job 👍🏾

無燈